有冇巴絲做緊pt teller

好唔好做
聽日返工了

pish

有冇得淨番星期六

巴打apply左? 一個月要返80個鐘 所以唔得

HSBC係咁 其他唔知

本身做緊銀行 想搵外快

星期六駛鬼要pt teller咩

做過年幾，機緣考合

放心一開始冇野做

Hsbc忙到痴線喎，前世未做過先會入去做teller 雖然我而家呢間都忙到痴線

我唔識呀.....
吉野妹喱排個市好差？我而家搵緊工..

幾錢工

我好快就搵到

我諗間間都有啩
我做teller無留意其他post

我都想做黎玩下
不過應該搵唔到

利申本身都做緊back office

hsbc ?

仲要係旺區

幾錢一個鐘？有咩福利

做黎玩下 有得揀我寧願做back office

yes